點樣屌柒班廢老 基本版

毛澤東係咪去總統府和平遊行示威？
孫中山係咪去紫禁城和平遊行示威？
李世民係咪去玄武門和平遊行示威？

無論如何
我無嘢講

我無嘢講